====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Des conditions nouvelles existent aujourd ' hui autour des questions d ' aménagement qui peuvent être abordées de plusieurs manières et de façon complémentaire .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

